[放負] 人人都開心，只有我唔開心

你還有我

做咩唔開心？

加油呀巴

要早起搵錢

各位訓得就好訓啦

加油呀 我都覺得日日咁樣 個人無曬靈魂

dnlm

eat poo ting x2

test passed tingting